11個鐘後nasa 探測車同小型直升機將嘗試登陸火星

直播link

飛左幾耐先到火星

上年7月31發射

咁又點? 轉個頭咪比弊燈CUT筆直 返去沙漠打飛機算啦

火星人準備好幅畫未